宜家講睇netflix變咗潮流咁?

啲人寫興趣 係睇netflix

幾個月先有套啱睇

唔通寫睇av咩吊你老味

都無咩野好睇, 睇utube算, 已經成個幾2個月無開黎睇過

睇tvb

Netflix and chill

唔係應該講 睇戲 睇劇集

點解係講睇netflix

第一時間諗起呢個

你當人鍾意打機
但係都要寫鍾意PC Game 咁囉

佢會記住上次睇到邊，好方便

Netflix 真係幾好睇

同興趣填 "用firefox" 有咩分別 ?

App名
興趣係玩steam

Google夠取代咗search喇

係 你準確啲

依個真

我睇紀錄片多，有輯係WW2將啲歷史片段整到變返彩色，好撚正